【區選】我敢保證 鄒家成 吳可淇 係百份百手足！

大圍區區選-𠝹票人鄒家成

首先想講大圍美林3號嘅鄒家成
作為佢嘅兄弟
我必需要承認
無錯，鄒家成個樣係似狗
但佢係百份百手足黎
唔應該以貌取人

我唔可以講太仔細
但佢真係一個真。勇者

個post話佢用民族紅色做底色
話成仔係扮手足扮勇武
我想回應返樓豬兩張相

第二，佢隻腳點傷唔通又要周圍講？

第三，我聽過成仔同吳定霖傾計
成仔問佢論壇去唔去
吳定霖態度閪撚到呢
根本無當過成仔係同路人
吳定霖仲夠膽死咁講：
「我無話你界我票，
我只話你分薄咗我嘅票源。」
聽完哩句我就知
吳定霖真係低能

平時就話和勇不分
一講到政治利益
吳定霖就現晒形

都係嗰句
我陪你

鄒家成facebook

康城環保南3號嘅吳可淇

第一，有人話佢係鬼
因為佢曾經做過支拿公司嘅高層
「我承認係做過支那公司，但係8月底已經離職，好多人為左份工，為左份糧忍受白色恐怖，而家我要放棄10年的工作同成果，一啲都唔容易。

出嚟選為咩？就係為良知為香港下一代自由民主。」

第二，佢係好遲先出黎選
「唔信將軍澳民生關注組，佢哋就係偽民主，反送中，一地兩檢全部棄權，仲有不同人都有同建制拉上關係，然後無限澄清，仲有佢哋召集人展j根本一啲都唔可信，就係因為我係將來康城既街坊，所以我唔可以唔理，最後一刻決定出嚟選。」

第三，我敢保證佢唔係鬼
因為我親眼睇住佢係某個地方救人
最後真係救到
我諗連比佢救嘅手足都唔會知佢係候選人
因為佢嘅作風係自己救人自己知就算
佢唔會周圍同人講
哩d先係真正抗爭者會做嘅行為

佢同我有一齊做過小小支援手足嘅行為
佢真係盡心盡力默默咁做
佢唔似姓姜姓陳咁
周圍同人講自己嘅功績
吳可淇一直就只有默默咁做

吳可淇facebook

希望大家可以大力支持我地

G持！

民主黨 呢個時勢係咪要人拍片影相證明落場？
係咪要人掛黨名選？ 一定DQ啦 仲點樣係議會帶出本土聲音呀？ 民主黨一味單單打打 人地都費事理尻你

本土>民主黨

講明係本火都捉鬼 on79

係要為利益麗都唔會話自己本土啦

講明係本土都仲捉鬼 on79

係要為利益都唔會話自己本土啦

哩個中point

咁有冇人肯讓？冇咪就對家羸囉

鄒家成唔係大圍人，無啦啦落去搞大圍做乜先

講係本土 做未必係
我信成仔 最基本佢會出黎擺booth同該地區居民接觸/交流 (區議會)
有啲話自己係 但係鬼影都冇見過 明眼票
e.g. 何文田話自己本土嘅Wasabi

大撚把人跨區啦 係民主黨先拎來打飛機姐
住該區選該區 又唔會顯得對家熟區喎

玩得區議會就係拉街坊票，唔係住呢區又冇落過區，邊有人投你

支持
鄒家成隻腳，大家明

支持

有咩咁出奇 唔好咁守舊啦

其實真手足參選，係唔會有太多時間擺站
你睇呢個月咁多仗打

鄒家成

家成應該係黃，c弟黎。

隻42169 bar帶夾頭髮 係含撚狗打手 block柒咗佢就啱

但呢個時間祇有係要槍口對外
今次既目標大家係要明白係要建制輸
知道係手足
咁如果2邊都企硬就會輸

其實本土派d代表人物應該搞返個推薦名單 搞到依家都唔知投邊個好

你係咪講緊吳定霖 成個7至10月冇見過佢喎

年頭已經見到佢插旗啦...

咪就係年頭插完旗就冇再出黎囉
插旗大撚哂咩 老奉含比民主黨？
家成遲d出黎話選 6月起計落區都一定多過吳定霖 學你話齋 唔落區 邊有人投你呀

鄒家成九月先開始話選，十月三號先第一次落區，點六月開始落區

6月起計姐係反送中開始同你計呀
佢9月先報10月落區 但同樣地6至8月我冇見過吳定霖
我費事話由家成落區開始計 轉頭又要拗話吳定霖年頭落過區 我劃一計6月咪ok囉
你問多幾個住果頭既 個個都同你講見家成多吳定霖啦

邊到有真本土，可唔可以整個list出嚟
等本土支持者識得投

你都係講太多喇，雖則呢到出名多FAKE NEWS

成仔我唔知，但吳可淇我都肯定係手足，之前有個西貢民主派素人誓師大會有佢份，我支持既人都有份，我信佢地之間有互相FactCheck

我就係住大圍，就係未見過佢落區先咁講，落區唔係代表企係黨鐵出口小巴站派下傳單就叫做野架

呢句我認同呀 但係咁講 佢10月先落區你expect佢有咩政績
吳定霖黎講 我直頭連派傳單都少見 唔好講你講既落區啦

點都要是但一個讓 如果你真本土冇理由情願攬炒都唔讓
利申 識得某個本土候選人 話反正自己目的就係非建制，除非你本身當人地係建制

所以我咪奇怪既然佢咁急想選，點解唔去番自己熟悉既青衣，要黎大圍，吳定霖都叫係度做左幾年社區主任，你係美林都會見到佢

為結果唔係為理念, 冇黨冇人識
為結果咪犧牲下囉

成日屌含淚, 問題係唔含淚結果真係益建制呀
今次大敵當前, 功利D, 諗下點先贏最多

agger

吳定霖係叫做做左幾年 有係美林隧道見到佢既 但都唔覺佢做過乜
其實今次都有唔少人係被反送中感動/影響想出一分力既 所以我又唔會去質疑佢呢樣

大撚把人跨區啦

好難出聲嫁 唔係咁易

推

都有叫派傳單 係美林村口
btw投邊個先好

落先=生人霸死地 個區唔係你架
落後=空降食撚屎 大黨大撚晒？

泛民就係原罪呀

又玩斷章取義呀？ 講緊佢一早落插完旗唔撚做野呀
你鍾意屈冇所謂呀 睇下自己泛民咁多年做過d咩先學人屌選民啦

你邊位呀？

二打六保証乜春呀學人

可以起我底
我係用真身黎保證的

你想比政績？ 咁你不如列舉下另一個做左d乜？

吳可淇係手足黎

利申 識佢

陳浩天咪最大嗰隻鬼囉
你睇下佢氹到碌撚幾掂

on9

呢個吳可淇

我竟然有一刻......

覺得佢有幾分似東方昇
屌我係咪要驗眼啦